突發何君堯出現係屯門

條撚屌係佛教梁植偉中學門口岀現

推

呢啲傻閪就唔好理佢啦

上去打招呼啊嘛

行步路個背影都衰過人

我喺港島去唔切. 如果個仆街喺我附近我一定走去打鳩佢

佢好多老黑 日頭唔夠打 呢家又返哂學各樣

佢行緊去董中

問候下佢老母個墳重建番未

去出信個間學校?

街坊出發問候佢！